TVB裁員代表咩？

其他公司準備跟風了